% sudo apt-get install texlive-full
\PassOptionsToPackage{svgnames}{xcolor}
\documentclass[9pt,aspectratio=169]{beamer}
% -----------------------------------------------------------------------------------------
\addtobeamertemplate{note page}{}{\thispdfpagelabel{notes:\insertframenumber}}
\input{CONFIG/my_template}
\input{CONFIG/input_package}
%\usetheme[secheader]{Boadilla}
\input{CONTENT/DECORUM/title_page_data}
%------------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\input{CONTENT/DECORUM/cover_page}
%\input{CONTENT/DECORUM/toc}
%\input{CONTENT/DECORUM/current_toc}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc_section_shaded_subsection}
%------------------------------------------------------------------------------------------
\section{Modalités d'encadrement et formations}
%\subsection{Modalités d'encadrement}
\input{CONTENT/PART_1/ENCADREMENT}
%\subsection{Formations doctorale et enseignement}
\input{CONTENT/PART_1/FORMATIONS}
\section{Travaux de thèse}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc}
\subsection{Contexte général: XEMIS}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc_subsection}
\input{CONTENT/PART_2/00_XEMIS}
\subsection{Modèle TEP et algorithme MLEM}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc_subsection}
\input{CONTENT/PART_2/01_TEP}
\input{CONTENT/PART_2/02_MODELE}
\input{CONTENT/PART_2/03_MLEM}
\subsection{XEMIS2, imagerie $3\gamma$ et méthode pseudo-TOF}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc_subsection}
\input{CONTENT/PART_2/04_XEMIS2}
\input{CONTENT/PART_2/05_PSEUDO_TOF}
\subsection{Positionnement des travaux de thèse}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc_subsection}
\input{CONTENT/PART_2/06_POSITION_TRAVAUX}
% \subsection{LM-MLEM $3\gamma$}
\input{CONTENT/PART_2/07_LM_MLEM}
\input{CONTENT/PART_2/08_IM_SENSIT_CONT}
\input{CONTENT/PART_2/09_GEOM_2G_LOR}
\subsection{Suite des travaux}
\input{CONTENT/DECORUM/current_toc_subsection}
\input{CONTENT/PART_2/10_SUITE_TRAVAUX}
%------------------------------------------------------------------------------------------
\input{CONTENT/DECORUM/ciao}
%------------------------------------------------------------------------------------------
% Bib
\input{CONTENT/DECORUM/bib_slide}
\end{document}
